[形象工程] 我們不是暴徒

早幾日發夢轉場去銅鑼灣，有兩件事令我印象深刻。我地去到銅鑼灣，見到九成商舖已經落閘，行到一間餐廳有開諗住入去個經理同我地講已經閂左門，唔知係咪唔歡迎黑衫啦。幾時我地變左好似帝吧咁，出征之處寸草不生，所以想開個post做返啲形象工程，著住件黑衫就係代表緊我地全部人。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

1. 我地嘅目標只係政權
即使勇武衝，都只係衝立法會甚至警署，希望達到違法達義嘅效果，從來唔會傷及無辜。亦想係到提提大家，機場集會只係比壓力政府同引起國際聲音，衝機場有違初衷，同埋衝機場就真係變成恐怖分子，甚至大家見到有人想衝一定要㩒低佢，比人知我地唔係暴徒。

2. 以禮待人
大家成班黑衫去到邊都好注目，大家一定要有禮貌，上至設緊路障，下至入餐廳食飯，最好唔該前唔該後，再加句唔好意思，你嘅一句唔該可能可以改善一個人對全部黑衫嘅印象。見到有舖頭落緊閘甚至可以埋去幫手，打下毒針，「啲警察一黎就亂射催淚彈架啦，你地小心啲呀！」

3. 麻煩你唔好影相
要明白就算我見到成班同一顏色衫嘅人係馬路上行我都會想影相，所以唔洗開口埋口就老母，禮貌啲咁叫人唔好影相，又可以同啲師奶打下毒針，「啲警察宜家會睇相拉人架，你唔好影都小心比人影到呀！」
至於樓上影落黎個啲算數啦，咁高影落黎個啲其實影唔到，唔洗幾十支燈射人屋企，隨時自己友哨兵黎添呀。

4. 面對藍絲廢老
每次遊行都一定遇到衝出黎以一敵萬嘅廢老，首先嘴炮我地，然後再撩我地郁手。千其千其唔好中計，可以同佢嘈交，但唔好成班越行越埋想打佢咁，只會落人口實。當然對家郁手先唔洗客氣，往死裡打。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

記住，黑警最叻就係識自己衝出黎柒，我地只要做好自己就可以更加突顯出佢地先係暴徒，記住我地同佢地嘅分別係我地有人性，我地嘅怒火只需要對準佢地，唔需要傷及無辜。

另一件事就係我地搭地鐵去銅鑼灣個陣，中途有對父母推住架BB車入黎，我地即刻細細聲傳開去叫人靜啲唔好嚇親小朋友，幾秒之後成架車一粒聲都無，我咁大個人未試過搭地鐵咁靜，落車個陣爸爸仲叫我地加油，好撚感動。

推

如果全香港都咁諗我地離勝利唔遠架啦

譚又稱，昨晚在現場曾提醒街坊小心白衣刀手，但有街坊稱：「唔使擔心，黑衫年青人會保護我哋。」認為反映街坊已對警方的執法能力失去信心，憂慮街坊需要自行成立防衛隊自保。

但系你阻止唔到佢地睇無線

延伸閱讀：

無線另一個問題，你去到唔同區都會有街坊睇到架嘛

雖然老士都要做
記住開多d文宣post 加油

推文回覆

推 門面功夫真係好重要 唔該大家繼續一邊佔路set rb一邊講sorry

每一分禮貌等於一份文宣呀大家

係咪我一出post就寸草不生

公關係重要的

黑警記者會可唔可以cap呢段播出段

pish

林鄭寫好曬劇本，勇武暫時唔上街，
等班狗同黑社會出到黎搵唔到目標，順便休息
等到佢地以為示威活動完結，
再出番黎

十號大埔
和理非 和平遊完就散，
勇武留力訓下教補充體力，
拉長打持久戰，
等POPO繼續訓術

再推

大家好

做公關呀屌
個個見黑衫就=暴徒
水洗都唔清啦

幫手推

兄弟們，咪怪我柒！噴字兄弟手筆可否練好啲，有美感啲，好多時行入隧道，真心比人覺得烏煙瘴氣咁！我諗都係改善形象工程一部分！

大家都係想守護香港既人
唔需要對香港人動粗

你開頭果句都錯
要攪形象，首先要用正面字眼
你劈頭第一句就奶左野，remind 人地暴徒
你就中左cctvb 嘅洗腦計

應該用我只是市民，唔係我不是暴徒
咁可以增加自我認同感

因為，有邊個唔係市民？

派口罩畀街坊
講: "小心催淚彈啊 返屋企記得閂好門窗 唔好開冷氣喎"
試過 好受落

黑衫vs黑警 = 人禽之辨

你地連自己都用暴徒呢個詞？

用市民

我篇文只係諗住打比有出去嘅巴打睇咋，不過我明你講乜嘅

貼通街唔該

我只係打比有出去嘅巴打睇，就好似黑人叫大家做niga咁

通街完放火，跟住又扮斯文，會唔會精神分裂少少？

Push

推 咪比正苦抹黑
佔路塞交通只係為左逼正苦回應既手段，唔好忘記初心

同意PR要做足

和理非唔會上前線嗰啲係後面幫手做下形象工程 見到街坊驚青嘅幫手開路比佢地走 打多啲毒針

幾撚時有通街放火呀淨係燒你間狗屋咋呀sir

d poster 改改佢，改市民拯救老人院，樓上居民，滅催淚彈，之類
家下唔係要型

相信地平說嘅..........

仲有人覺得地球係圓架咩？

當買電筒都可以俾人拉
落街食嘢俾人拉
呢個世界仲有咩係可以相信？
我諗得bk uwant香討嘅暴徒
先係我地唯一可信嘅人

呢樣要做下
和理非都幫手

條友開車撞埋人群呀大哥

喺打機現到場面對藍絲廢老 對住佢哋唱生日歌 有咁大聲得咁大聲 就ok啦

好多人都咁諗，唔好灰心！

從細節做起，如果少少野都唔做就冇人幫到你

push

推！
咁樣先可以行得更遠

我自己都怕，有部份好偏激

你比圖我

如果可以各區巴絲完左遊行完，要幫手執番好個地方都好重要

同意，以禮待人
做人有禮貌差好遠

支持

建議為做錯嘅事透過記招道歉，不要盲撑

公關好重要！！！！！

推！

我亦都留意到一樣野，其實我都見到好多旁觀者嘅情緒都唔穩定，見過有人會喊，有人指罵勇武，應該要做一啲現場關懷嘅嘢，唔好勇武直接回應， 以免情況更加惡劣。

記者會一開始為影響香港市民致歉

Pish

做義工有冇得諗？

[PR好重要!] 既然而家係和理非回合，不如試下去做義工！

比和理非做義工團
幫勇武賺分
勇武手足趁和理非做嘢就多d休息
食煙食到傷曬

Agger

街頭宣傳，一定要，最入屋

有禮貌既戈才是君子最撚型

有道理
但係勇武繼續爬山都要支持，絕不割蓆

禮貌工程 推

唔係話唔做月，只係對路人禮貌啲

Be humble

［手動傳］

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

？？？？？

麻煩大家繼續推

不停推

puah

推推推

推
睇黎要打持久戰，而持久戰最重要係民望

良好青年🤟🏻

光復香港時代革命

有禮貌去到邊都唔會有人討厭

推文回覆支持良好PR工程

推，形象好緊要

推
禮貌大使行動全面開始

我地要識收識放，共產黨當年就係贏民心

Be Humble

推
講得岩 最緊要做好形象工程 唔好衝動失民意

推呀

推沒有暴徒，只有暴政

G chi

【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

做好啲公關啦拜託

真係要做好公關呀 知道前線攰 好緊繃 但盡量禮貌啦 或者俾女仔做應對

推，唔好怒屌市民，禮貌D叫佢地唔好影相

集中五大訴求，缺一不可

試著在遊行 集會中 帶頭叫 跟著喊五大訴求既口號

林鄭進政 和理非要出黎防守
不能讓整場運動跌入對家陷阱
絕不能贏一場街戰 輸一場群眾運動

請大家緊記 初心

五大訴求

撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

對家出手 扣港獨帽子
嘗試正名化黑社會 福建幫 「保家衛國」 周街打人行為

短短一句 睇到想喊

多謝支持

發夢冷靜派同我入嚟

我要有禮貌

唔該

和理非升級 BYE BUY DAY 投票

宜家投咗星期日同星期一既人叮噹馬頭
幫手推post同埋投個票啦

好post 要推

推

五大訴求
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

有禮貌！！！！！！溫柔！！！！！！
一齊繼續努力落去

香港人加油

推 近期我地形象真係差左
狗屋 fuck popo 周街寫
我地受過教育 香港又係國際城市 應該收斂下

我都明成日出嚟又攰又忟，但大家加油忍吓口，轉吓方式，對普通人定淺黃真係唔好成日亂屌人，歷史証明咗屌票無乜用。加油

PUSHHH

形象工程少不了

點解依啲有建設性既POST 得咁少正皮
幫推

其實點解放催淚彈要唔好開冷氣

形象工程好重要
做人無公關，食屎架喇！

得街坊 得天下

其實個政府都係度偷換概念 格硬將所有著黑衫嘅示威者講成同一班人 事實上警察同示威者嘅最大分別係邊? 就係示威者其實係任何嘅市民都可以参與 真係可以次次都唔同人 所以個涵蓋度係可以好大 警隊就嚟嚟去去都係嗰班人 但個政府同支那就夾硬講成好似係同一班人咁 畀其他人嘅觀感好似就一直都係「嗰班人」喺度搞事 例如標榜「一些極端的暴力分子」

政府故意塑造一個形象 將 上街示威嘅市民 vs 政府 變成 「黑衣人」vs 警察

tui

荃灣斬人單野好似都係示威者幫手 警察又消失 但完全無人提呢單野既？

If you can't beat them join them
支持對抗黑勢力回復香港和平!

有人話催淚煙會依附喺冷氣裏面

不過睇返冷氣運作
室內外空氣好似係分隔開
sor

亦都咁睇啦，雖然我地唔係同一班人甚至每次出黎嘅人都唔一樣，但市民嘅觀感係一群黑衣，所以的確要做下公關。

不過巴打呢個point我早幾日都有諗過，當佢覺得衝立法會個班人係極端暴力份子，就當左每次圍警署都係呢班人，其實有啲真係街坊，而佢地以對付極端暴力份子嘅手法去對付佢地只會引起更多街坊不滿。

同意

有一點可能漏左，其實好多人俾豬咀面具嚇親 尤其塞地鐵

乜料啊?!浸大集會無人UP???8月7號777政權大反撲!!

深人民心

我有打錯字咩

推！

要揸緊條線，唔係好L大鑊

警狗依家都係做緊呢樣野
我地都要
麻煩後排既留意多d有無路人需要幫手

哈！連登仔理既咩？

而家好多人一聽到遊行就驚

因為一去到邊區，邊區就打仗加亂

你會話，因為黑警亂放彈

但街坊唔係咁諗野架大佬

佢既思維係

遊行 > 衝突 > 催淚彈

所以遊行而家係等於有催淚彈

唔係代表民主訴求

先禮後兵啦

就係唔可以比佢地咁諗，要係

遊行 > 黑警 > 衝突

其實無黑警嘅地方無衝突架喎

推！！！！

推，民意係重要的。

好多人改左用手機睇nowtv . icable.
認真電視都開少左

好想喊

不要成為你當初討厭的人

樓主d建議勁on9

係好重要。

高質post，推！
「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

請指教

PUSH

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
文宣不停

係

我覺等暫時唔好維警署，不要給警察在每日發報會有口實，而家佢哋所謂既記者會就是自己自暴其短，比記者入位。
佢哋而家備定北角警局比你燒，就算你唔燒，都有鬼幫你燒，如果你咁都中計，我真係有點懷疑勇武的智商是否與偽進一樣。

但比人印象不好

好難扮㗎噃

8月9日和你飛 沙田黃大仙燒衣紙

8月10日和你飛 中環守護孩子 大埔遊行

8月11日 和你飛 大埔港島東遊行

大家記得推post不忘文宣啊

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

有時喺現場見到好多人太躁底，叫人影相聲氣太差，真係會影響其他素人的觀感

唔可以道歉，唔可以講唔好意思
根本無做錯